有冇24小時髮型屋？

新界有冇？

我可以幫你剪

當鳩毛咁剪的話我可以幫到巴打你

我唔要變白虎

冇人知 ?